雞排妹濕身躺浴缸！「正面全裸照」流出超震撼

「雞排妹」鄭家純與金曲歌王翁立友日前爆出性騷擾疑雲，儘管風波未平，雞排妹仍繼續在社群平台與粉絲互動，同時不忘工作。昨（22）晚雞排妹就PO出自己創立的情趣用品品牌「純色」宣傳照，超大尺度辣度爆表，讓粉絲大吃冰淇淋。

▲雞排妹擁有甜美臉蛋及魔鬼身材，吸引不少粉絲喜愛。（圖／翻攝自雞排妹臉書）

雞排妹在Instagram上傳限時動態，只見她上身全裸泡在浴缸內，露出白晰皮膚及傲人雙峰，僅用雙手擋住重點部位，並寫下「今天拍純色於3月中要推出的新品」、「有夠冷，拍完起來時手掌沒感覺，幸好不是發模特兒來拍，應該會拍到哭粗乃（哭出來）。」

▲雞排妹拍攝純色宣傳照，尺度火辣。（圖／翻攝自雞排妹Instagram）

雞排妹也在下一篇限時動態透露，「為了今天，過年都不敢大吃，胸部修大很容易，肚子一圈肥肉不好修」；同時也徵求同樣擁有好身材的模特兒當自己的接班人，「阿純都27歲了，什麼時候才可以不用減肥？」照片中可以看到雞排妹側身躺在浴缸中，全裸的她僅用貼圖擋住屁股，身材曲線一覽無遺，讓粉絲大吃冰淇淋。

▲雞排妹感嘆，自己已經27歲了，想找個模特兒當自己的接班人。（圖／翻攝自雞排妹臉書）

臭閪clickbait我屌你老母邊能度全裸啊屌你老母

告呀歌王單嘢點樣

本人都PO得出嚟 班仆街妓者仲遮乜鳩

我屌哂你班clickbait狗閪

咁得閒出嚟post就去送外賣啦

邊送邊出 無衝突

震撼啲咩？